真心覺得陳秋實講得好好

政府應該保護人民
雖然吾係發生係香港
但係死者係香港人!!!

佢好勇敢